# Español
Usa un bucle forof para recorrer todos los destinos del array y elimina los elementos que tengan el id 11 y 40. Imprime en un console log el array.
```js
const placesToTravel = [{id: 5, name: 'Japan'}, {id: 11, name: 'Venecia'}, {id: 23, name: 'Murcia'}, {id: 40, name: 'Santander'}, {id: 44, name: 'Filipinas'}, {id: 59, name: 'Madagascar'}]
```